淘寶手續費

淘寶俾錢時Alipay 自動用左MasterCard 同visa卡俾錢
最後收咗4百幾蚊手續費
仲貴過買既野
有冇人曾經有經驗可以waive

不用信用咭，直接入現金到支付寶

抵撚死

嘩..咁誇..點解幾百蚊都唔落便利店入落支付寶?
從來用大陸APP都唔會比信用咭資料佢..
就係驚佢亂黎. 甚至盜用你資料

照計應該收1.5%-2.5%
仲貴過買既野？

分咗幾次買既 月結最後顯示收finance charge bank0.95% mastercard1% 收左400幾 頹

信用卡要畀手續費有咩問題

要免手續費就申請支銀張淘寶Master

finance charge 係咪未交卡數呀清

之前俾開pps 用信用卡個陣無為意⋯ 仲諗住自動connect jor好方便 .....

食屎啦用淘寶抵你死

係。。。 而家俾成4百幾唔想俾得不明不白囉

淘寶用信用卡比錢固定2.5% 手續費
點撚樣貴過件貨

去中銀開淘寶卡

唔敢話俾人聽係咁淘野掛

問埋d弱智問題都算
仲要上連登問淘寶？
你係咪傻撚左呀屌你老母

樓豬肯定係女人

樓主手足嚟
曲線叫人唔好淘

全部退哂款佢 再入支付寶買過

Finance charge 似係卡數問題

笑死，居然link信用卡落支付寶

因為淘寶收一次,加埋用人仔計數
銀行信用卡境外碌卡收一次
樓主買野又唔做功課,一係硬食一係退$返落户口,但卡數就交撚硬

樓主海外用美金俾錢？

每次淘寶俾錢會有個breakdown睇㗎喎
信用卡手續費同人仔港紙匯率價都會有show㗎

點會你唔知每次收幾多啊